睇連登睇到我就黎癡撚線

睇連登睇到我就黎癡撚線

又老解，
又沙頭角黑衫大巴，
又尖沙咀三架大巴黑警，
鬼論，唔鬼論，
就黎輸論，
又日頭，又夜晚

睇到我就黎癡線
事實上有一部份人極為敏感
又不斷散佈謠言
評論可以，唔該你有啲建設性

sorry for 1999

我已經當故仔咁睇，最好送酒睇，因為越睇越灰下

政府都知道連登係資料戰重地
個個都可以上黎打篇文9up
有幾多係真自行判斷

資訊